帝吧宣佈23號夜晚做野

講一講先，帝吧係中國一班翻牆狗係Facebook開嘅群組
入邊全部都係所謂嘅愛國人士
佢地會一齊係Facebook轟炸某啲對象
我唔想比人話引開大家嘅注意力
但都想比人知道佢地會做野
時間：23/7 20：00
對象：未公佈

圖係佢地Facebook群Down落黎

搵外國勢力幫手呀

Push

我真係好L驚

呢班垃圾黎架咋keyboard fighters

乜撚野帝吧

一班中二病嘅圈養傻仔黎做得出啲乜

翻牆

鳩up吹水吧

但佢地轟炸page黎講好勁，因為人多

我覺得連登係目標之一，連仔要小心做嘢

唔洗理, 呢班大陸既所謂網軍出征行動只係瘋狂洗版
佢地唔係咩黑客, 唔識ddos果類IT野既攻擊
Lihkg更加無可能入到黎洗

冇錯，所以我一直諗緊講唔講出黎，驚分散咗各位注意力，各位知一知就ok了

大陸狗，又唔係共產黨，帝你老母

發現佢地好留意香港

大陸狗最鍾意搶人地野，搶人地資源，搶人地既人權，搶人地既自由！賤種土匪性難改

推

要透過翻牆嚟幫建牆者講說話，真係好撚諷刺。
成班賤骨頭

起呢邊

係，提早咗

push

成班特登翻牆留言，會唔會整死左個翻牆server 先

講真 WFC

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

記得唔好po D 咩8964同武漢坦克

呢班柒頭

笑死我，成班都講埋啲垃圾野

千其唔好用佢地logo整個平反64出黎

大陸網軍驚閪咩
佢哋帶到啲咩風向
最叻咪就係洗版

只不過有咁大嘅機會，我哋咪好好咁輸出革命囖

五毛死全家

暫時講緊撐警
連登都會係目標，有提到連登係大本營
睇個樣通常夜晚行動

佢地出到外面都得得洗版呢招算吧啦

好柒

一黎唔好理即刻檢舉晒佢先

正生番
網絡寄生蟲, 仲要翻牆集結係FB

網絡寄生蟲
寄生係FB, 點解唔用得微信

講毛澤東分裂中國搞中華蘇維埃共和國,共匪係漢奸走狗去反宣傳就ok

炸飽佢囉
睇佢地做得幾耐

唔識IT野, 有冇可能BLOCK特定IP/IP GROUP?
我記得好似分到係唔係翻牆IP

佢地最叻咪洗Facebook post嘅comment 完全唔會遮蓋到重要資訊
成班社會蛆蟲 唔洗太上心

佢地起 FB 掃緊啦 , 你睇下汪汪汪個 page 就知
不過有乜用 ?

理班on9 都哂9氣 佢地識條撚咩

提下叫佢去埋香討同bk 話哂主要反共既forum

翻牆犯法法

睇到入面啲大陸狗係咁洗版真係好驚驚啊
佢哋不斷貼啲低能圖 搞到我好不安
好擔心睇得多都會智商下降

吃不到的葡萄是酸的，喺內地得唔到的就連香港都唔比有

碌碌下覺得好搞笑 佢地應該覺得自己影響好大 但其實係comment洗板根本冇人理

舉報佢地翻牆

依班應該真係on9仔 唔係5毛 去中國舉報佢地會唔會有用

雨傘時佢地玩過
冇野既，洗下板咁

齋上香港警察洗版？

Noted with thanks

中二病廢物來 唔洗理

主要係嘥data load黎睇 好撚驚

唔駛理佢地，由佢地自己打飛機

好柒 淨係識洗版

佢哋打多陣飛機冇人理佢就冇癮㗎啦
睇吓佢哋吠得幾耐
反正佢哋都入唔到連登依度
入到都有P牌

已經岀征左！
警犬fb勁多大陸人！

俾啲假既地方佢....又或者狂播禁片同禁止既信息

理唔理佢地都會自己打飛機

原來已經完咗

可唔可以出征翻帝吧

帝吧 = 一群低智腦殘垃圾

又洗幾多維穩費

其實喺文宣機會，還掂上次去台灣都喺亂post，大隊可以不理之餘，落單的交流下。

on9

支持恐怖襲擊嘅國家

咁不如所有人個背景圖片打啲歡迎佢黎地自由嘅標語

鍵盤俠出征

Who?

who cares😂

一啲力都冇 解放軍黎我可能會驚少少

呢班係網吧長on24小時果班廢青大陸有錢果班去哂外國yo女 真係理撚得你咩香港咩事

哦
冇人識你戴bra呀

屌，係警畜個page洗緊版，個水印柒到仆街

我都唔玩fb,你咪慢慢炸

放毒呢招得唔得？

支那人自high

原來完咗啦？ 我連有單咁嘅嘢發生都唔知

下 完左喇？ thanks

垃圾支那兵 靜係識係fb打飛機

唔需要啦 廢鳩事令到佢地以為自己好有影響力就唔好啦

D水軍用殘體字好易分姐，無咩所謂啦
我地應該大方咁問返佢地：你用咩程式翻牆？
或者我地回覆統一都放零八憲章囉

做過乜春黎
Bb kingdom 香討黃屍根據地攻陷左未？

係咁灌fb comments都已經夠死

今晚？

今晚食花生睇戲到時就知邊啲係三毛 盡情扑曬佢地

連啲meme圖都柒撚過人
佢地係咪以為呢啲「表情包」好hit啊

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

最多炸吓fb 做得出啲咩

拎定堆坦克圖出黎

帝吧=水軍
由佢慢慢玩返晚啦 冷處理is ok
果班真廢青0成本 唔好浪費時間
最多咪係fb留下言咁

好驚呀打開張meme會唔會搞到我電腦爆炸架？

得把口 夠薑落黎香港隻揪香港人囉

Notes with thanks

冇撚柒用

翻牆是犯法的

除左香港民族陣線 佢地仲去咗邊？

毫無影響力可言 由佢地吠 笑撚到我

琴日嗰條片

反了反了

佢地犯法（翻牆）去支持警方執法？
係既話去自首丫，仆街。

8964

笑死 出動晒得個7-8k留言

呢個tg channel 已經起晒帝吧admin. d 底

粉蛆展覽館（中港家庭團聚）
@iamchinese2

班廢物做得啲咩 一堆生蕃喺個籠度岀黎吠

支那仔學人上網

佢地太低汁

不過寧願高估佢地好過低估

之前唔係有一次話搞fb
成班水軍去到門口先發現vpn比人block9左咩

剩係識打幾隻字 又唔會痛既

香港除咗廢老仲有人玩fb?

轟完咁點？
對我地有影響？

ac都冇 轟條撚

有咩page會驚

貼埋啲大劣表meme有鬼用
低質一毛三毛都有用過佢哋

帝疤，個名都柒過人

嘩 好撚痛呀
笑到我個肚好痛

笑死人咩

太明顯 無撚用

8點先搞？

如何檢舉翻牆的中國網民？這招幫助他們找到回家的路

完左啦

佢地成班人以為香港人好似佢地咁有「水軍」不鳩停洗版就會有人信

上至政治 下至娛樂圈 都瘋狂用「水軍」去洗走不利自己嘅言論

啲大陸人完全唔會自己做fact check 多人講就信

真係膠到廢事俾佢地

乜L野帝吧? 迪麗熱巴我就識

哦

吓琴日佢地搞左d咩事出黎？
開po吹元朗對屯門啊

屌D圖仲要整個帝吧乜乜柒柒軍個logo喺度 真係好撚核突

話撚知佢地
唔理佢地咪得
同佢對罵只會令佢地覺得做到野

搞完民陣去埋撐警

gay吧宣布一齊屌班支那仔屎忽,同個套要厚

低能

中國同香港有時差架咩

佢地 fact check 唔到

唔得，佢入群有限制，又有管理員，冇用

提早咗，完埋

佢地係想要存在感
洗鬼理佢地

笑死，唔敢回應

媽，成件事好撚柒呀

連佢地群D人都唔知完咗

百度貼吧第一大吧李毅吧既花名

想問好耐
點解佢地D meme咁低清?

技術差+支那口味

好似比人割席

完佐?

笑撚死人咩

可唔可以另外開個post話已經完左 加埋總結

你話討論區洗版都有啲用
洗走有用資訊
Facebook洗comment，但9成人都唔睇既
多數人拎手機睇，睇完樓主幅圖/篇文就算
洗comment意義何在？

可以，我一陣搞，忙緊

柒到
帝吧牛b死啦

我真係屌你

有突發事發生 就立刻割席 解釋都唔解 等到事後先講

果然識玩 連自己人都玩到亂唒

成班ON9仔又衝出嚟柒俾人睇

乜上次未俾人笑到面黃咩

想知去邊度屌 冇大台

特登翻牆幫國家做野 都幾搞笑

嘩屌 好撚暴力

有冇睇到去咗邊?

提下你地
帝吧係共青團既組織
唔係咩民間活動
比起合理反駁
直接不斷炸中國唔比賤民知既衰野更有效
例如習近平澳洲之類

乜洗版都可以放portfolio啊

->完美代表我而家嘅表情

佢地有無反思過點解佢地要翻牆

依班友真心柒

我真係覺得佢地可憐

難得可以翻墻就睇下出面嘅世界 學下野啦

翻墻仲要將自己個套搬出黎

支那種覺得呢啲好威威 為國爭光

香港事關支那狗撚事咩

同大鄉里出成冇分別
冇人識你喎

呢個真
好有錢個班去左外國
中產個班去緊大商場消費，落緊高級夜場酒吧

最驚你唔嚟

有新資訊都好 佢地反而會覺得係西方媒體抹黑中國

唔洗理佢地 佢地洗完page 之後就出唔倒黎 係得佢地先以為自己好勁

佢地冇連登ac

笑撚死,根本不嬲冇人會睇fb comment

其實去人地facebook 洗吓版，威力有幾勁？

講咁耐原來淨係翻牆去FB吠幾聲

on9支那蟲，只係洗版fb 留言，影響力0%

佢地係轟狗既fb

天網雪亮工程 李旺陽 劉曉波 趙連海 孫小果 法輪功 八九六四

仲有咩禁字？？？

屌 ,留言睇到好尷尬, 冇人理佢地
真係衝出黎柒

以為可以好似微博咁多幾個人講就上到全港熱搜掛

帝吧出精

一個能打的都沒有

呢班撚樣學人文明理性求真😂

其實開三至四個post 講土共惡行會唔會冇種click入去

吓?
又話23嘅?
22完撚左啦?

佢地都唔會有連登帳號la
btw佢地個百度貼吧係人都可以申請帳號

匿名者就聽過，帝吧？呢度無人識你呀

呢個年代仲有人睇fb comment架咩

講過係兩登加蘋果
好似係

佢地個貼吧頁面就會預覽圖片嘅 蓮蓬圖避無可避
佢地要玩咪一齊完lor

笠水

唔上一晚facebook就得

咩撚野帝吧 個名好撚老尷
貼幾張圖就叫出征 冇人理你班大陸仔呀

啱啱望下個月曆, 23號

由佢

HK01

我剩係識中巴

冇影響 佢哋係咪單機緊

打曬飛機

拎香港01啲po自high

之前帝吧出征台灣 先俾對家撚狗咁撚 唔知有無進步過

完全感覺唔到....

唔好貼圖 柒到起雞皮

夠佢地打飛機㗎啦

大陸假嘢太多，好多都係得個吹字

小熊維尼

死亡筆記

如何檢舉翻牆的中國網民？這招幫助他們找到回家的路

屌送佢番屋企戇尻尻

国内小学生？

有牆係到真係平行時空咁

屌原來完左
等我仲期待左佢地點入連登

寸草不生?睇過
遍地開花啵

佢地係咪黎搞笑

我開唔開個新post整合好？好似太小事

今晚仲有冇架想睇

開啦 唔係成班人以為今晚先出征

等佢地攻入反中亂港基地香土先算啦

有冇人識佢地阿？冇人識喎

你呢啲咁渣

係通知欄彈呢堆嘢出嚟
嚇撚死都似

屌 嘥鳩我data

維尼大家知咩事

而死亡筆記係大陸禁左

怕.JPG

啱啱入去睇咗陣dllm全撚部都蝗蟲洗腦圖嚟

貼坦克圖

但係有邊個會特鳩登開comment個part去睇架

習帝
習包子
慶豐皇帝
習維尼
習韃靼
刁大犬
Xitler
瘜禁評
雜種
習近平小熊維尼呢嘛叭唭
吸精瓶

..........
其實 又冇人理佢地 又冇效果 做乜撚野打曬飛機？

連登都攻唔到入嚟就收皮啦

貼d 8964相佢自動del post

蝗蟲

寸草不生

寸草不生 蝗蟲

搵定還願張符出黎

依家仲有人用facebook咩？

gd废青你闭嘴

帝吧出精笑到往生

百度班狗？

各位巴打，提提大家，佢地嘅攻擊已經完咗

畀中共叫停咗

同元朗班鄉黑一樣，成事不足敗事有餘

老實講，香港3毛同深藍勁過佢地好多

睇完一啲都唔嬲

無知一問 鄰國唔係用唔到fb既咩

支那：你班友好停啦，我唔想見坦克圖

vpn

可以買vpn翻牆/起vps用ssr翻牆

我無野講

佢地要文明理性啊嘛

一陣打多咗又俾人扣分㗎啦

所謂出征，只係一班文盲，copy and paste 一段野去某一個網或專頁洗板而已，然後引你粗口再舉報block你。

營造到很多人，很強那感覺，實際能力:0

帝吧G點: 台灣獨立，香港自由

類似我地去cm某d撐tvb brand一樣得pr同潛在顧客會care
轟炸完一日班垃圾就走人就算洗曬全部post/熱門得d垃圾
第二日我地開過新post未一樣
都幾好奇有幾多個可以翻墻

成班柒頭，翻牆本身就係犯法啦
講到自己係正義之師咁

但依個係公認默許左？
咁封來把鬼

如果唔係默許 咁公然挑釁中共喎

琴晚已經完左
零存在感

留名睇下佢地可以做JM9

而家要實名

翻牆本身犯法，但佢地封唔曬，封曬就連佢自己都會唔方便
三毛黨有政府特供專線上外網，少同佢地擔心
環球時報、CCTV都有twitter同facebook
政府機關係合法翻牆

真係一個奇妙國家

全界最大養豬農場

寸草不生

班蝗蟲唔識打繁體

淨係識用低清起格圖洗版
你驚條春

上次班on 9仲蕩失路

幾時有巴絲打開tg同5毛死過

打句粗口都要用哂象形文字
好愛國下

笑大人個口 咁樣叫出征

好似乸左嘢

竟然敢叫自己做帝 反了反了

佢地做咗啲乜

乜柒成效都無 又摺咗

張POSTER好大浸柒味

又話如果愛國有罪寧願背負這份罪行嘅？
做乜要停？
同我繼續洗版，就算全都俾人拉哂都要翻勞教所個牆繼續洗

係中國，唔L係內地

揾人整定

唔係掛 頂 我dl左好多圖啊

好撚弱

仲有d未走

嚇撚死人咩

sd出黎睇睇

學黃台仰話齋 你鬧我 我一條毛都唔會少左

Push Push

同李毅有關 佢話過自已踢法似亨利 所以叫佢足球大帝 （笑鳩李毅） 點知李毅吧變左吹水台咁

支那好似唔俾有雙重國藉

諗到點玩班拎外國護照既三毛

下, 完左拿?

搶完佢地都係無自由

FB 多咗好多鬼....

屌，仲以為拉大隊黎香港破壞

點知係成班傻仔係網上圍爐

一野chok 晒班雙重國藉三毛

有啲可能要貼錢買連登 account
一毛都蝕埋

华春莹升官了，不知道她的女儿在国外的生活费是不是更多了？

呢個正

點解個account已注銷嘅？

我google 發現有d 出征直播帖已經比強力部門delete 左

解決發現問題嘅人

啲圖又冇美感又唔到位, 可能文化落後太多, 唔識欣賞

吓...仲諗住去食花生...咁就完咗?

咁就玩完？

完咗無人知

嚟啊支蟲

佢地勁啲定向八國聯軍宣戰既義和團勁啲

義和團

[整合]帝吧出精 寸草不生 已壽終正寢

個小編都收咗皮

除左炸page 仲識做d 咩？真心唔知想問

連仔幫手啦

Vpn都冇就話去打仗果個？

去新post啦

[整合]帝吧出精 寸草不生 已壽終正寢

中国人點解咁鍾意紅色
乜鬼都紅彤彤

第一波,波撚咗去邊

哇屌呢招好毒

應該聯署支持何議員！

但要認證電郵佢地得？

見到呢d所謂愛國人仕
屌佢做愛國賊就得
佢地聽到會嬲嬲豬

冇連登acc走去玩facebook
想洗我地版都搵個我地會上嘅網呀
又話寸草不生

好撚on9

笑撚死

嘩嘩嘩 好撚驚呀 支那仔翻牆攻擊啊

皮已收

好波,要廣傳,笑撚死

update(23/7 12:47)
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

(721){六分鐘紀錄}白衣人大規模襲市民 元朗港鐵站一度沒警員在場(RTHK)

(721) (22.48) 元朗暴徒片段 高清

(721)晚點解無行動無拘捕，真相大白！

(721)大肚婆被打片段

(722)(01:46)元朗片段車上拍

(721)警員對白衣人視而不見

(721)白衫話仆街打L咗半個鐘

(721)白衫爆MTR鐵閘入內打人

(722)(03:43)義載車輛被白衫攻擊片段

(721)立場姐姐被暴打前片段(立場)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(1)(NOW)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(2)(NOW)

(721)警員對持武白衣人視而不見

(722)元朗目擊者敘述(中英sub)

(721)元朗白衣人追打市民(1-3)
(1)
(2)
(3)
(721)白衣人暴打市民片段

(721)元朗黑社會拍攝角度

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
彩蛋
(722)天水圍差館報唔到案

(722)利君雅爆seed 狙擊特首林鄭月娥

(722)肥撕破壞北角連儂牆後,再突然推側邊拍片嘅阿伯出馬路。

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

咁會點架？會爆炸？好撚驚

靠嚇

我冇嘢講，但聽聞以下符咒可以封印中國人

动态网自由门 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Free Tibet 六四天安門事件 The Tiananmen Square protests of 1989 天安門大屠殺 The Tiananmen Square Massacre 反右派鬥爭 The Anti-Rightist Struggle 大躍進政策 The Great Leap Forward 文化大革命 The Great Proletarian Cultural Revolution 人權 Human Rights 民運 Democratization 自由 Freedom 獨立 Independence 多黨制 Multi-party system 台灣 臺灣 Taiwan Formosa 中華民國 Republic of China 西藏 土伯特 唐古特 Tibet 達賴喇嘛 Dalai Lama 法輪功 Falun Dafa 新疆維吾爾自治區 The Xinjiang Uyghur Autonomous Region 諾貝爾和平獎 Nobel Peace Prize 劉暁波 Liu Xiaobo 民主 言論 思想 反共 反革命 抗議 運動 騷亂 暴亂 騷擾 擾亂 抗暴 平反 維權 示威游行 李洪志 法輪大法 大法弟子 強制斷種 強制堕胎 民族淨化 人體實驗 肅清 胡耀邦 趙紫陽 魏京生 王丹 還政於民 和平演變 激流中國 北京之春 大紀元時報 九評論共産黨 獨裁 專制 壓制 統一 監視 鎮壓 迫害 侵略 掠奪 破壞 拷問 屠殺 活摘器官 誘拐 買賣人口 遊進 走私 毒品 賣淫 春畫 賭博 六合彩 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Winnie the Pooh 劉曉波动态网自由门动态网自由门 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Free Tibet 六四天安門事件 The Tiananmen Square protests of 1989 天安門大屠殺 The Tiananmen Square Massacre 反右派鬥爭 The Anti-Rightist Struggle 大躍進政策 The Great Leap Forward 文化大革命 The Great Proletarian Cultural Revolution 人權 Human Rights 民運 Democratization 自由 Freedom 獨立 Independence 多黨制 Multi-party system 台灣 臺灣 Taiwan Formosa 中華民國 Republic of China 西藏 土伯特 唐古特 Tibet 達賴喇嘛 Dalai Lama 法輪功 Falun Dafa 新疆維吾爾自治區 The Xinjiang Uyghur Autonomous Region 諾貝爾和平獎 Nobel Peace Prize 劉暁波 Liu Xiaobo 民主 言論 思想 反共 反革命 抗議 運動 騷亂 暴亂 騷擾 擾亂 抗暴 平反 維權 示威游行 李洪志 法輪大法 大法弟子 強制斷種 強制堕胎 民族淨化 人體實驗 肅清 胡耀邦 趙紫陽 魏京生 王丹 還政於民 和平演變 激流中國 北京之春 大紀元時報 九評論共産黨 獨裁 專制 壓制 統一 監視 鎮壓 迫害 侵略 掠奪 破壞 拷問 屠殺 活摘器官 誘拐 買賣人口 遊進 走私 毒品 賣淫 春畫 賭博 六合彩 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Winnie the Pooh 劉曉波动态网自由门

只有偉大的習大大可稱帝

Fb對佢地黎講已經係遠征架啦

見到殘體字即刻頭都痛埋

幫手守住何君堯Facebook呀！
唔好俾帝吧出精搞何妖

19840604@qq.com

草你媽這什麼玩意兒 怎麼不給老子注冊

林鄭月娥 Carrie Lam
@carrielam.hksar

打和啦 SUPER

[代出] 丁權？唔係無得斷 係有得搞

同連登仔鬥網絡黑社會

帝吧出征,笑到往生

代表血

翻牆?
欠被舉報

網絡牛佬

笑到仆街
「前線打生打死」
明明鍵盤戰士 笑到傻

用返佢地d圖，但入而d字改曬做平反六四，香港獨立
混埋係入面一齊洗版

係咪搵唔到vpn？ 咁廢嫁

做過咩？

我尋晚專登上去逗鳩佢地
叫佢地要對準大本營連登

[整合]帝吧出精 寸草不生 已壽終正寢

去新post啦

文革食人個啲要po下

大家千其唔好用呢張圖覆佢地，因住搞到佢地變晒失信人就唔好

信你一成

未撚驚過

可能只係拉隊上thisav打j

Lm

下？做左喇？邊個知

唔係完左啦咩 佢地成班admin俾人起哂底
連銀行戶口有幾多錢都起哂出黎

笑撚死 志願全部都係艱苦地區

收左屁了

唔係想推, 但塊poster係咩事, 膠到呢

翻牆合法架咩？

我地可唔可以洗返佢地腦轉頭
佢地橫掂都返左翻牆， 我地比返啲手信佢帶返去佢地偉大既祖國宣揚